# CFT-test



## Установка

1. Скачать репозиторий, использвуя следующую команду:

```
git clone https://gitlab.com/cft6661822/CFT-test.git
```

2. Установить зависимости:

```
pip install -r requirements.txt
```

3. Запустить проект:

```
uvicorn main:app --reload
```


## Использование

1. Открыть в браузере локальный сервер: 

```
http://localhost:8000
```

2. Ввести логин: "AAA" и пароль: "111".
3. Получить токен (Он действует пять минут!!!).
4. Ввести полученый токен в поле для токена.
5. Получить данные.



